堆加密膠係咪高級5毛嚟？

成版都係加密嘢，結果有人出嚟得個吉，係咪高級5毛諗住搞散連登組織同成場運動？

推

五毛負皮冇用㗎

佢想癱瘓正常運作
連仔要做嘢